{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 하이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせで予約人数を追加する場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性は保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室および退室時間をよく守ってください。 施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことが。 客室内での魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかける娯楽や飲酒はご遠慮ください。 メゾネットタイプのバーベキュー場を利用することができる予約特典があり、使用料をお支払いいただくとご用意いたします。 大川海水浴場、大川港水産市場、ジップトラック、石炭博物館、冷風浴場、レールバイク、開花芸術公園などが近くの観光地として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約のお知らせで事前にご連絡ください。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒の場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性は保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。入室および退室時間をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかける娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場を利用することができる予約特典があり、使用料をお支払いいただくとご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "大川海水浴場、大川港水産市場、ジップトラック、石炭博物館、冷風浴場、レールバイク、開花芸術公園などが近くの観光地として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 512
    }
}